【突發】粉嶺人set road block封關自救！

推

暉明邨附近

冇防暴狗？

柒婆話要用嚟做隔離村嗰度

未有
而家得 now同丘品到場

和你封
等港共封得黎都死撚曬 支持街坊

自己社區自己救

加油但小心

有冇藍屍份

粉嶺暉明樓 隔離就係和合石，極懷疑主要係住病人，死咗就即火化

隔離和金石填場, 隔離死左即時火化

乜事

粉嶺加油

正 都係學武漢附近啲公安姐
防暴搞事唔通係話公安錯？

自救

721
811
831
101
1111

有個民建聯柒碌喺度挑機

而家仲唔出聲、之後連發聲機會都無 武漢2.0

遲咗入
有冇人講下咩事

條link開唔到

覺得急要幫手，有冇手足會過去？
今次唔幫，聽日就起個肺炎營係你屋企
到時唔好諗住要人地幫

粉嶺要人

去幫手，帶起咗個風向，其他地方都可以封

加油

要人

藍絲而家都封road board

隔離邨都唔知？

影響北區樓價
政府可恥

支持粉嶺街坊

支持

藍絲自己識

林鄭琴日話果度要做隔離區

正賤人

少嶺防暴狗唔知點做好
清路障＝自己中招 唔清路障＝反政府

中計

小心便衣狗

連廢老都幫手搬磚封路 香港有希望了

民建聯仲話乜撚武漢一家人 唔該全黨上去視察武漢 探望病患先講

政府不作為 香港人反抗

推
支持下

搞個集會connect佢地啦

廢老都set road block

竟然connect埋廢老

揾新樓做隔離 真係想激起民憤

我覺得有又唔拘喎
至少呢一刻目標一致

啲阿叔一睇就知係藍絲

Ｄ有普通話口音既街坊都反對

街坊自發

準備過去幫手啦
又係口頭支持，現實係屋企呀？
如果聽日起個肺炎營係你屋企，之後講小心好無？
唔係咁樣架嗎，佢地都係香港人黎
人命黎架，小咩心姐？
至撚憎上網打句小心

如果你係有身體殘缺，真係有心無力既
咁我同你道歉
但係若果你有手有腳
有氣有力，過去幫手好難？

Push

私鳥

示威封路就大多數後生仔,現在就咁多老人,真係要有利益先出現

拮到自己咪出聲屌囉

班死廢老都係自己行先既低智生物
希望佢地今次幫幫手同d死黑警攬炒 最後死撚埋佢

全民獨立 廢老藍絲CONNECT

我要攬炒 唔准封

唔關政治事？死傻西仲覺得呢d唔係政治 呢個仆街政府係你地攪撚成咁都唔撚係政治係乜撚野

廢老係咪變左自己口中既暴徒？

去粉嶺搞個集會connect埋粉嶺班藍絲啦
點睇

條撚樣挑曬全粉嶺人機？

廢老暴徒搞亂香港

已經住緊 、仆街............

勇武阿叔

快撚d死啦屌你老母恭喜你全家發棺財啊

已經住緊 85個 粉嶺街坊講

阿伯：入面八十幾人住緊

民建聯嚟咗走咗去

藍屍要燒到埋自己身先踢得郁

要人呀！

尋晚先同老豆講
有咩事班廢老綁住石油氣訓街都制

唔戴
我信政府
年年有今日

香港人真係真係要自救喇好唔好

快啲射TG

全民起義

已經運左80幾人喇，cls

pish

含撚啦民建狗
有料開條路 行撚埋入去鼓掌歡迎武漢同胞丫

lm

阿伯：8十幾住緊

屌喇星

阿伯都出黎幫拖

自救！

開到wo
再試下入

個呀伯話已經有八十幾個人入咗去住

推推推

我老母話應該用新屋嶺做隔離
屌 又講得幾岩

好似話劉國勳提意？

條村唔係吉村?

搞亂香港，警察出黎執法，清潔香港

呢d同中國人一撚柒樣嫁
全部都係為左自己利益而生存 呢d中國人dna心腸歹毒 要死清光

粉嶺真係食得屎 、 偷偷地運毒......... 等死

粉嶺人！反抗

同藍屍Connect遍地開花

仆街直播仲話啲街坊話已經偷偷摸摸運左八十幾個入去隔離 cls

冇諗過會connect到廢老
如果香港死唔去或成為最大贏家

堅定流呀，咁快有80幾人入住??
呢單野尋日先講咋喎

係新起
起喺啲學校/屋苑隔離

借機會去connect下囉

估唔到有一日Set road block 係廢老多過手足

我見到附近有個地方畀暉明邨更加適合

聽講有份反對 未fc

呢d又民意投票丫？？點解特首又唔撚柒洗民意投票啊？？屌你老母死廢老

係時候connect埋班藍屍廢老

D 廢老好似而家先知香港無民主 真CONNECT

推，推多D人出黎

她沒

和合石都喺隔離添
但都都唔好啦

同呢d心腸歹毒既人connect＝同中國人做生意
有好處咪益下你 去到最後咪害撚死你

藍屍繼續加油愛國愛黨啦

死廢老 而家先識驚

呢單真係不分藍黃

係今次喇全港一齊啦

有得諗，自己block住關口

Push.

街坊自救

上少少有機動部隊總部

手足唔洗出去
呢班人癲起上嚟仲勇猛過我地

粉嶺人幫拖

係本身已經有住戶呀

暉明用黎做隔離區 但依加已經有人入住
粉嶺人要封左條邨唔俾做隔離區

無恥政權有咩做唔出?

屌你老母死民建狗 死廢老依家先識死啊？？？？
特首要你死啊依家 愛國捐驅啦仆街

各區整一座, 全港藍屍發癲

武漢人唔駛排隊
一到香港即刻有未入伙新公屋住

屌 幾時運㗎
我尋晚先閂窗係咪可以開始隔離自己？

利申 雍盛

廢老唔好同佢地講咁多、拎刀啦屌

有個阿伯話已經運咗80幾個入去

睇下班癲狗會點對呢班中老年人

準備開花啦

徒手打殘畜膿

唔係粉嶺人
大西北撚表示想炸撚咗條深圳灣公路大橋

你真係小心啦
有幾毒真係無撚人知啊

趕炸仆街落ptu hq

其實佢點知

廢老勇武 前線

同意 比班藍絲狗感受下班黑警有幾好

幫佢報狗

佢亂講啫

起碼要學大陸人用大車落泥落石屎啦

佢話見到啲車出入

現場中老年人多
後生呢？

粉嶺要人 香港自救

港人自救！

要人呀屌

又中圈套

估佢係見到有車運物資入去

燒到埋身藍絲都變黃絲

agger

簡單啦搵第二區嘅防暴過嚟咪得囉

藍絲都識自己set roadblock唔比人入
和理非仲流於叫人罷工

政府助攻 藍黃connected

可以嘅話，大家入嚟幫拖

應該有部分係藍絲

然後粉嶺警察割蓆

送去新屋嶺啦

和理非最大問題係叫人罷工,而唔係自己罷工

藍尸本身就係暴徒 佢哋唔係變黃絲

防暴狗上帝都唔驚
點會驚病毒

好波
要做嘢啦

黃多過藍啦屌你
區議員投票贏晒民建聯㗎

自己香港自己救
仆你個街,上面班官依加都仲只係掛住刷鞋討好大陸
乜都唔想做

粉嶺有ptu署

係就快撚柒d射tg亂棍打死幾個廢老
死亡數字高過武漢廢炎咪無肺炎囉

攬炒派要拆RB

黑警出嚟射TG未

Connnet埋藍絲

Push
啲人成日喺到9吹，真係好撚煩

唔好入黎

粉嶺藍定黃既先？

區有分藍黃

黃

，

拎肺炎？

十八區齊齊出手啦！

係咪收哂美國佬錢搞事

區議會

黃藍合作 ?

真人版division正式開始

黃藍已被connected

個區議員終於出黎 當選左之後見唔夠3次

叫受感染者搬去陳茂波屋企、佢話係一家人喎！

已打響等一槍！區區要行動

多謝7婆 黃藍合體

推呀！

第一槍

遍地開花

no choice
no difference between color,yellow / blue..
it is all about life and death, future of families !!
Virus treat all color the same.
:(

而家變左手足 唔好再叫廢老
粉嶺人反抗

陳健波呀

The first shot has been fired!

洗唔撚洗時事台 4個都係呢個POST??

係咪F5一下睇下有無同類POST咁難?

扯番民賤聯支旗等黑甴曱嚟放TG·

呢個post好多分化撚

呢啲區議員咪做到野囉

其他區呢

手足開波

新公屋變晒凶宅就攪笑。

拖人出來燒就正

大部份無，但有 d 黃到變金(沙田 大埔)，有 d 藍到發黑 (油塘)，

係油塘就只會講句自求多福，如果係狗宿附近我去拉 banner 熱列祝賀添呀！

越來越多人

反正兩個都係賤種, 今次認錯人冇咩所謂啦

唔封關 引晒D毒蝗落黎
搞到而家越黎越多人要隔離
仲要做埋D影響香港市民的決定

林鄭統一黃藍

勁到

屌 聽到話專比武漢人住
直接住棺材啦屌

粉嶺手足加油

無所謂啦，一人一日咪幾好。

因為北區素人仲多過民主黨冇得做大台

真係魯魯修黎

燒到自己就唔講中港一家親?

呢個時候仲分黃藍？
你係藍絲係未上武漢支持「阿爺」先？

區選係黃 之前冇人參選

今屆一有人選就贏番

原來已經有八十幾個入咗去住緊 啲街坊講

屌你個閪班狗去撚左邊, 依家又唔黎出嘅, 非法集結喎, 出黎食TG啦喂

好波

其實藍絲好多都好怕死

你講緊需要隔離嘅人？

傻啦，如果係黃就當然反抗到底。
如果係藍，比個機會藍屍以身報國唔好咩？

諗起中史第一次黃藍合作

香港侵
we connect 咁難都比做到

邊係，上次屯門反大媽咪第一次合作囉。

真心唔明點解要係未入伙公屋隔離隔離區唔係應該遠離民居嘅咩，03年果陣都係麥理浩渡假村啦…諗出黎果個個腦裝屎

屌 黃加藍變綠 要組隊綠絲出黎上前線

你打錯字民賤聯

我聽個旁白講應該係

cls

笑撚咗

如果組得成，恐怕今次既輸出火力遠超平常 ...
藍既夠狠，黃既有腦，真係不敢想像。

組佢老母 打撚完我地手足
依家扼手做隊友？不了

和合石已經落咗綠狗

班防暴驚撚到仆街啦， 粉嶺有肺炎病人喎

唔好搞粉嶺啦,咁多暴徒,人煙稠密唔適合用黎隔離
不如元朗國個頭有支持政府既十八鄉,上次啲居民好支持政府,保家衛國,國家有難佢地唔會反對,有大地方,空氣又好

如果真係住咗支那人
警甴應該唔敢放TG

當年咪試過 ...

P.S. 石油氣無用既，基本上唔會爆炸架 ... 你要識得點樣打開個 valve 放到四圍都係，但濃度又要夠高先會爆。片場就得，實際唔好諗啦。

元朗國啦

暫時覺得林淑菁表現良好
希望佢同區議會各位加油

上位啦死綠狗

叫林兆波離婚

點知set rb 嗰班藍定黃

同林鄭開年

快d 吹雞，呼籲所有人支持封關
踢走d 大陸人出境

有個街坊話附近都住咗好多狗

元朗十八鄉大把地同屋，可以做隔離屋.
搵個鄉紳傾傾佢啦懞丙強
全部都係你呀叔

黃藍connected

驚閪咩，唔會敢入

佢數得出嗰幾棟有幾多個PTU

真係見廢老多 防暴仲未入黎？

防暴到左就仆街，走都走唔到

粉嶺獨立

佢地身為中國人實唔反對

咁耐都未有防暴
廢老先係真春袋

藍屍都屌

燈到防暴向藍絲射TG

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

返屋企囉 全部街坊嚟

南邊圍停車個空地個到疊排貨櫃屋搞掂啦
元朗十八鄉大把呢d屋住緊人

唔係啦
隔離PTU總部

企得出嚟嘅都係手足

好多阿叔到咗

岩丫!!!!

去fb search 丘品啦

成班廢老出黎搞事

張口link:

藍絲竟然覺醒

廢老開始論政
忍左19政府好耐wo

好快被狗捉入去

屌得好甘

主持仲唔帶風向？
問街坊支唔支持封關嘛

仲未有防暴
證明廢老先係香港真大春袋

幾時出防暴
清哂班廢老場

粉嶺街坊加油

成班暴徒係唔係想搞事!

粉嶺今日會唔會首發tg

至少都出嚟射tg啦
唔係大細超到咁呀？

粉嶺街坊好波

廢佬封路話封就封
連登講封站

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

紫衫廢老做架兩？比人鐘wo

無便衣狗既

現場話有狗去緊

全民18區set road block 啟動

加油 全港支持 好快大家會黎增援 醫護一定要在場

林鄭今次係唔係想CONNECT埋黃藍絲

疫症面前 不分藍黃

WeConnect

只分政府/市民

我怕太近屋企，睇cctv就捉到人
小心d呀手足

自己關自己封

藍屍變勇武

準備土製菠蘿

阻人返工

見藍絲堵路 狗就唔去

廢老=春袋 confirmed

借刀打鳩廢老

民主黨 北區大佬係林卓廷
佢係北區個朵臭哂

有無人call黑警？
有班人暴動，請帶備大量tg去應付
最好call埋最神勇既交通警

粉嶺警署應該都唔想附近有武漢肺炎中心

粉嶺手足入一入嚟：淨係鳩企唔係辦法，要有組織，輪流站哨睇住

藍絲終於明白我哋點解要堵路

北區人齊封印